{
  "Soy Finance": "소이 파이낸스",
  "Media Kit": "미디어 키트",
  "Roadmap": "로드맵",
  "SOY Tokenomic": "소이 토크노믹",
  "Safelisting": "안심상장",
  "BUSDT Stable Coin": "BUSDT 스테이블 코인",
  "BUSDT Stablecoin": "BUSDT 스테이블코인",
  "Callisto Bridge": "칼리스토 브릿지",
  "Launch Soy Finance": "소이 파이낸스 시작하기",
  "Language": "언어",
  "Safety On Yields": "안전한 수익률",
  "The DeFi Ecosystem": "디파이 생태계",
  "With a Real Emphasis on Security.": "보안에 대한 진정한 강조.",
  "Total Volume": "총 거래량",
  "Total Users": "전체 사용자",
  "Supported Networks*": "칼리스토 브릿지*",
  "*Via Callisto Bridge": "*지원 네트워크",
  "Total Trades": "총 거래",
  "Defi": "디파이",
  "Made Safe": "가 더 안전해졌습니다",
  "Combining a safelist for audited tokens, decentralized insurance, and the most advanced token standard, SOY Finance adopts the industry’s best practices and technologies to provide the community with a rock-solid platform.": "보안감사를 받은 토큰의 안심상장, 분산형 보험 및 가장 진보된 토큰 표준을 결합하여 소이 파이낸스는 업계의 모범 사례와 기술을 채택하여 커뮤니티에 견고한 플랫폼을 제공합니다.",
  "Through Callisto Bridge, Soy Finance expands its frontiers to the major blockchains ecosystems.": "칼리스토 브릿지를 통해, 소이 파이낸스는 자신의 영역을 다른 중요 블락체인 생태계로 확장합니다.",
  "Binance": "바이낸스",
  "Smart Chain": "스마트 체인",
  "Ethereum": "이더리움",
  "Classic": "클래식",
  "Callisto Network": "칼리스토 네트워크",
  "The Blockchain platform designed by the most experienced crypto-security experts.": "풍부한 경험의 암호화 보안 전문가들에 의해 고안된 블락체인 플랫폼.",
  "Callisto Network has never been hacked or subjected to a 51% attack, making the dApps running on it the most secure of the blockchain ecosystem.": "단 한번도 해킹되거나 51%공격을 허용한 적이 없는 칼리스토 네트워크는 그 위에서 실행되는 댑(분산화 애플리케이션)을 블락체인 생태계중에서 가장 안전하게 만듭니다.",
  "Token": "토큰",
  "The SOY tokenomic is designed to grow your capital.\nSOY Token is built on an innovative monetary policy, featuring the \"Buyback & Burn\" mechanism and allowing holders to share up to 20% of the platform's transaction fees.": "소이 토큰노믹은 자본을 늘리도록 설계되어 있습니다. SOY 토큰은 \"재구입 및 소각\" 메커니즘을 특징으로 하는 혁신적인 통화 정책을 기반으로 하며 보유자에게 플랫폼 거래 수수료의 최대 20%를 공유 합니다.",
  "SOY Token also provides the opportunity to take part in SOY Finance's governance system.": "소이 토큰은 또한 소이 파이낸스의 거버넌스 시스템에 참여 할 수 있는 기회를 제공합니다.",
  "SOY": "소이",
  "Finance": "파이낸스",
  "Using the industry's most advanced token technology,\nSoy Finance introduces the \"1-Click Swap\" feature for the very first time,\nproviding users with an entirely new experience at 99% less cost than the leading competitors.": "업계에서 가장 앞선 토큰 기술을 사용하여, \n소이 파이낸스는 \"1-Click Swap\" 기능을 처음으로 도입하여 \n주요 경쟁사보다 99% 저렴한 비용으로 완전히 새로운 경험을 사용자에게 제공합니다.",
  "Launch SOY Finance": "소이 파이낸스 시작하기",
  "All rights reserved by": "모든 권리 소유자는 ",
  "Resources": "리소스",
  "Team": "팀",
  "Github": "Github",
  "Callisto Enterprise": "칼리스토 엔터프라이즈",
  "Documentation": "문서",
  "Platform Audit Report": "플랫폼 보안감사 리포트",
  "Investor Deck": "투자자 자료실",
  "Monetary Policy": "통화 정책",
  "ERC 223 Token Standard": "ERC 223 토큰 규격",
  "Social Media": "소셜 미디어",
  "SOY Finance Safelisting": "소이 파이낸스 안전상장",
  "What Exactly is The Safelist?": "안전상장이 무슨뜻인가요?",
  "Security vulnerabilities are undoubtedly the biggest challenge for the DeFI ecosystem, with losses of hundreds of millions of dollars just for 2021.": "보안 취약점은 의심할 여지 없이 디파이 생태계의 가장 큰 도전 과제이며 2021년에만 수억 달러의 손실이 발생하였습니다.",
  "SOY Finance intends to offer the highest level of security to its users, and for this purpose, we have established the Safelist with the best security standards.":"소이 파이낸스는 사용자에게 최고 수준의 보안을 제공하고자 하며, 이를 위해 최고의 보안 기준을 가진 안전상장을 준비하였습니다.",
  "How to Safelist a Token on SOY Finance?": "소이 파이낸스에서 어떻게 토큰을 안전상장하나요?",
  "For project representatives and community members who wish to have their project token safelisted by SOY Finance, please follow the steps below:": "소이 파이낸스에서 프로젝트 토큰을 안전상장하려는 프로젝트 관계자 및 커뮤니티 구성원은 다음 단계를 따르세요:",
  "The Callisto Security Department should have audited the token.": "칼리스토 보안 부서에서 토큰을 보안감사해야만 합니다.",
  "Burn 10 000 SOY tokens by sending them to the": "\"소각 주소\"로 10,000 소이 토큰 보내 소각하세요.",
  "\"Burn address\"": "\"소각 주소\"",
  "Provide the following minimum liquidity:": "다음과 같은 최소 유동성을 공급하세요:",
  "Ethereum: 50 000 USD.": "이더리움: 50 000 USD.",
  "Callisto Network: 25 000 USD.": "칼리스토 네트워크: 25 000 USD.",
  "Binance Smart Chain: 50 000 USD.": "바이낸스 스마트 체인: 50 000 USD.",
  "Send us the following information": "다음의 정보를 저희에게 보내주세요",
  "to Safelist@Soy.Finance.": "to Safelist@Soy.Finance.",
  "The token’s description.": "토큰 자세한 설명.",
  "The token’s smart contract address.": "토큰의 스마트 컨트랙트 주소.",
  "The token’s logo ( SVG or PNG 256x256 ).": "토큰 로고 ( SVG or PNG 256x256 ).",
  "Tip: Mentioning your interest in SOY Finance on your social media is always appreciated.": "팁: 소이 파이낸스에대한 내용을 당신의 소셜 미디어 채널에 언급해주시면 감사하겠습니다.",
  "SOY Tokenomics": "소이 토큰노믹스",
  "Supply and Distribution": "공급과 분배",
  "Max Supply:": "최대 공급량:",
  "120 000 000 $SOY (20% of the max supply) will be created at the genesis and distributed as follows:" : "1억2천만개의 소이 토큰은 (최대 공급량의 20%) 제네시스 블락에서 생성되고 다음과 같이 분배 될 것 입니다:",
  "75% to Initial Dex Offering early investors. The funds raised will be moved to the distributed insurance system.": "75%는 Initial Dex Offering(IDO) 초기 투자자에게. IDO 투자금은 분산 보험 시스템으로 옮겨질것입니다.",
  "10% will be airdropped in 7 consecutive phases, the details of each phase being announced at the time of its launch.": "10%는 7단계에 걸쳐 에어드랍될것입니다., 각 단계의 자세한 내용은 각각의 단계가 시작될때 발표될 것입니다.",
  "Phase 1": "1단계",
  "- Sowing Soy - PancakeSwap Active Users Airdrop - 500 000 $SOY tokens - 15/10/21 to 30/10/21.": "- 소이 파종 - 펜케이크스웝 사용자 에어드랍 - 50만 소이 토큰 - 15/10/21 to 30/10/21.",
  "Phase 2": "2단계",
  "- Sowing Soy - SushiSwap Active Users Airdrop - 500 000 $SOY tokens - 01/11/21 to 15/11/21.": "- 소이 파종 - 스시스웝 사용자 에어드랍 - 50만 소이 토큰 - 01/11/21 to 15/11/21.",
  "Phase 3": "3단계",
  "- Sowing Soy - UniSwap Active Users Airdrop - 500 000 $SOY tokens - 16/11/21 to 30/11/21.": "- 소이 파종 - 유니스웝 사용자 에어드랍 - 50만 소이 토큰 - 16/11/21 to 30/11/21.",
  "Phase 4": "4단계",
  "- Sowing Soy - 1inch Active Users Airdrop - 500 000 $SOY tokens - 01/12/21 to 15/12/21.": "- 소이 파종 - 1인치 사용자 에어드랍 - 50만 소이 토큰 - 01/12/21 to 15/12/21.",
  "Phase 5": "5단계",
  "- Storing Soy - CryptoBot Active Users Airdrop - 1 000 000 $SOY tokens - 16/12/21 to 15/01/21.": "- 소이 저장 - 크립토봇 사용자 에어드랍 - 100만 소이 토큰 - 16/12/21 to 15/01/21.",
  "Phase 6": "6단계",
  "- Deep Freezing SOY - Details to be published on 10/01/22*.": "- 소이 동결 - 자세한 내용은 10/01/22*에 발표됩니다.",
  "Phase 7": "7단계",
  "- Harvesting Soy - Details to be published on 25/08/22*.": "- 소이 수확 - 자세한 내용은 25/08/22*에 발표됩니다.",
  "*Updated on 10/01/22.": "*10/01/22에 갱신.",
  "5% will be allocated to Callisto Enterprise.": "5%는 칼리스토 엔터프라이즈에 할당될 것입니다.",
  "5% will be allocated to the Callisto team members via a dynamic motivation system for the team members to support the project development in the time.": "5%는 팀 구성원이 해당 시간에 프로젝트 개발을 지원할 수 있도록 동적 동기 부여 시스템을 통해 칼리스토팀 구성원에게 할당됩니다.",
  "5% will be used for bug bounty programs to ensure high-security services.": "5%는 높은 보안 서비스를 보장하기 위한 버그 바운티 프로그램에 사용됩니다.",
  "Transaction Fees Distribution": "거래 수수료 분배",
  "For each trade/swap performed in the SOY Finance platform, a commission fee is applied. Initially, 100% of the collected fee will be split among the liquidity providers. Over time, it will decrease to 55% by year 5 (phase 2).": "소이 파이낸스 플랫폼에서 수행되는 각 거래/스왑에 대해 수수료가 적용됩니다. 처음에는 징수된 수수료의 100%가 유동성 공급자에게 분배됩니다. 시간이 지남에 따라 5년(2단계)에 걸쳐 55%로 감소합니다.",
  "Thus, up to 20% of the trading fee will be shared among SOY token holders, 5% will be allocated to the insurance fund for its operation, and finally, 20% will be used to buy back SOY tokens and burn them.": "따라서 거래 수수료의 최대 20%는 소이 토큰 소유자가 공유하고 5%는 운영을 위한 보험 기금에 할당되며 마지막으로 20%는 SOY 토큰을 다시 구매하여 소각하는 데 사용됩니다.",
  "Fees Distribution Phases Details": "수수료 분배 세부 단계",
  "Phase 0": "1단계",
  "(Until 15/10/21) — The trading fee is set to 0.2% of the volume of each transaction.":"(15/10/2까지) — 거래 수수료는 각 거래량의 0.2%로 설정됩니다.",
  "SOY Finance will use variable fees from 0.3% to 0.5% to audit the newly listed tokens and increase the platform’s liquidity (lower fee will be applied to larger trades).": "소이 파이낸스는 새로 상장된 토큰을 감사하고 플랫폼의 유동성을 늘리기 위해 0.3%에서 0.5%의 가변 수수료를 사용합니다(더 낮은 수수료는 대규모 거래에 적용됨).",
  "In this phase, the trading fee will vary between 0.3% and 0.15% for the audited tokens and the unaudited between 0.5%-0.35%.": "이 단계에서 거래 수수료는 감사된 토큰의 경우 0.3%에서 0.15% 사이이고 감사되지 않은 토큰의 경우 0.5%에서 0.35% 사이입니다.",
  "Burning Mechanisms - “Buyback & Burn”": "소각 메커니즘 - “재구매 & 소각”",
  "A set of burning mechanisms will be introduced to reward the SOY token holders and liquidity providers by decreasing inflation or lead to deflation depending on the system’s utilization, trading volume, and token price.": "시스템의 활용도, 거래량, 토큰 가격에 따라 인플레이션을 줄이거나 디플레이션을 유발함으로써 소이 토큰 보유자와 유동성 제공자에게 보상하기 위해 일련의 소각 메커니즘이 도입될 것입니다.",
  "The burning mechanism will receive a percentage ranging from 15% to 30% of the total trading fee.": "소각 메커니즘은 총 거래 수수료의 15%에서 30% 범위의 비율로 받습니다.",
  "Weekly, SOY tokens will be rebought and burned.": "매주 소이 토큰을 재매입하고 소각합니다.",
  "The system’s adoption and utilization through transaction volume define the size of the commission fees that will be distributed both to liquidity providers and burned.": "거래량을 통한 시스템의 채택 및 활용은 유동성 제공자와 소각 모두에게 분배될 수수료의 크기를 정의합니다.",
  "Addition Information": "추가 정보",
  "A full description of Soy Tokenomic can be found in the": "소이 토큰노믹스에 대한 전체 설명은 다음에서 찾을 수 있습니다",
  "SOY Monetary Policy.": "소이 통화정책",
  "SOY Airdrop": "소이 에어드랍",
  "Claim Your SOY Tokens": "에어드랍된 소이 토큰을 받으세요",
  "Connect Wallet": "지갑 연결하기",
  "YOUR BALANCE:": "잔액:",
  "Details:": "세부내용:",
  "Balance is updated every 24 hours.": "잔액은 매24시간마다 갱신됩니다.",
  "Note:": "참고:",
  "CLO coins are required to perform transactions on Callisto Network (1 CLO is enough).": "CLO 코인은 칼리스토 네트워크에서 거래를 수행하는 데 필요합니다(1 CLO로 충분).",
  "First Airdrop starts on 15/10/2021.": "첫번째  에어드랍은 15/10/2021에 시작됩니다.",
  "Locking day remaining": "청구까지 남은 일수",
  "The system checks your eligibility when you connect your wallet. Please refer to the Airdrop rules for details.": "지갑을 연결하면 시스템에서 자격을 확인합니다. 자세한 내용은 에어드랍 규정을 참조하세요.",
  "You already claimed, airdrop amount will be automatically sent to your wallet in 180 days.": "이미 청구하셨습니다. 에어드롭 금액은 180일 후에 자동으로 귀하의 지갑으로 보내질 것입니다.",
  "You are eligible, come back in 24 hours to check airdrop amount.": "신청 가능합니다. 24시간 후에 돌아와서 에어드랍 수량을 확인하세요.",
  "You are not eligible.": "신청 자격이 확인되지 않았습니다.",
  "User Status": "사용자 현황",
  "Your ballance will be visible tomorow.": "당신의 잔액은 내일 확인할 수 있습니다.",
  "Claimed today": "오늘 청구된 수량",
  "New Participants": "새로운 참여자",
  "Total Participants": "총 참여자",
  "Metrics Data": "측정항목 데이터",
  "Total Transaction Volume": "총 거래량",
  "(USD in 24 hours)": "(USD in 24 hours)",
  "Number of Users": "사용자 수",
  "Total Value Locked": "총 가치 ",
  "SOY Token": "소이 토큰",
  "Circulating Supply": "유통 물량",
  "Insurance Funds": "보험 펀드",
  "(USD raised via SOY IDO)": "(USD: 소이 IDO 투자 금액)",
  "Total Value": "총 가치",
  "(USD Locked In Farms)": "(USD: 파밍풀에 투자된 금액)"
}
